文宣係時候帶動經濟論喇

當政府兼商會開始講經濟差乜乜物物，其實就係我地再煽火之時
要包裝建制派成 "攬抄派"
大量材料如
- 全球都知中國欺凌香港
- 香港關係法
- facebook, twitter, youtube 事件
- 遲D 國泰上埋國際新聞
- 外資撤資

quote 多D 外國人點睇，再多謝建制派
以後，建制派 = 攬炒派
(宜家D 懵炳藍絲以為市面好亂就已經係"攬炒"，未知真攬炒係咩架)

Support !

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

香港電影欠香港人一場革命